想搵人單對單傾tg

次次入親group都冇人理我
想搵返一樣想單對單傾tg既巴絲
有時夜媽媽訓唔著想搵個人鳩乜下都冇
有冇巴媽放低tg傾下計

Antonkkk

Bbhnnm

id: bforbro